點解你地成日餵黨鐵閘機，中銀櫃員機就黎餓死

希望大家持平一點咁對待黨資產

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

所有atm 機都有cctv

黨鐵站夠有

咁張卡點拎番

黨鐵夠有cctv

櫃員機入面有咁多cash
真係輸左上庭判得重好多

唔好試隊其他銀行既卡

拍條示範片上嚟再講啦

求其放張卡入去都得，但千其唔好咁做，如果你放藍屍卡一定會被追究

［長期檢討］jj插地求入：不如用依個星期認真檢討下依場運動！

咪無目的亂搞啦
打爛埋中資鋪頭好無呀

五毛人形垃圾認證
以為撻「分化狗」三個字就顯得自己好有道理？

其他銀行嘅卡會無名咩定tap and go

反正都係中資
插黨鐵最平車飛入去咪得囉

傻的嗎？一入卡就知係邊個
同埋個cam近到不得了

去入錢機入錢
D錢污糟唔會拉鳩我架嘛？

屌有得諗啊！啊唔係，講笑。千祈唔好浸鹽水同落茄醬，啲機件會氧化得好快㗎

咪亂開支線
法國黃背心係教訓

入面既錢無損失一樣當刑事毀壞
栽贓就當然加偷竊
但係你餵d卡reader食野
無位可以栽贓
因為根本alarm都無響

唔搞銀行

唔好刮花個磁帶，有機會整壞張卡

點解一定要係銀行卡/有磁帶
你求其塞張硬卡佢都要食㗎啦，最多彈返出黎

分你老母

👍

等樓主報告

有D道理

有人想帶風唔好搞黨鐵

張卡仲要自己既 點解可以咁無腦

用黨鐵卡入中銀機唔得咩

中銀係中資抵制就夠
黨鐵出賣港人先餵飽佢地

存錢機

中銀冇搞我地 我地搞佢做咩

黃衛兵

中銀機得中銀用戶？

推左先

對準啲先
中銀暫時無做咩事
唔應該亂黎

推

ATM 有好多cam影住

唔好搞銀行佢地又冇做過d咩出賣香港人

搞中銀atm有咩用?
你整壞左佢部機佢唔整咪又少左人拎到錢囉，同黨鐵完全唔同架喎

tap n go 有名，唔好用嚟餵食

部機有cam

唔知你係on9定弱智
其實有哂record你入左幾多錢，幾時入，要搵一定搵到你。

樓豬正仆街
自己唔去做
想叫人去做

果d on9仔黎
斷估都係 中學雞腦筍未生好

yeah

之後就變咗蝗國嘅反日愛國份子

點解一定要告刑事毀壞？
緊係拉你打劫銀行啦

咪撚戇鳩啦

atm個cctv仲要對到正
跟返插咭交易同cctv時間
曝光身份話咁易

銀行千奇唔好呀

d櫃員機日日咁多人摸唔衛生，要用濕紙巾抹下

遮面用 tap&go
$100一張卡玩你10幾萬一部機

話我分化撚都喺咁講

有cam影到，俾人打造假文章

打劫銀行，恐怖分子

咪撚on9 你搞櫃員機 就算唔係真係想偷錢

報警之後一樣入你盜竊 而唔係破壞公物

請善用起㡳功能

請善用起㡳功能

請善用起㡳功能

請善用起㡳功能

請善用起㡳功能

請善用起㡳功能

請善用起㡳功能

請善用起㡳功能

請善用起㡳功能

請善用起㡳功能

請善用起㡳功能

請善用起㡳功能

冇人叫你真係插張銀行卡

千奇唔好呀, 部機乜卡都食嫁
就算連最平果隻地鐵飛都食...雖然如果唔岩食食完會嘔出黎

想害手兄乜
櫃員機大把cctv

亂辣火頭 節外生枝 不了

銀行機求其隊咩入去都啜左先

恐佈分子打劫銀行都唔割

點解咁多正評
大大個cam高危唔好做
唔好害手足啦
郁到錢一定好撚認真追究

7仔買冇名

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

訓醒未

呢隻一早block左

點啊 買咗中銀股票啊？

點解成個post都話咩搵到名check到幾錢，依家餵食野炸喎

插其他野呀麻

中銀無出賣香港人都講得出口

笠哂成個頭
用水槍 加茄汁同水 一半一半
或者買支噴霧樽 細既
跟住連噴幾野入卡位

我講緊打csgo 攻略

攞眼藥水樽，細細樽又有嘴，直接禁入去啦

唔一定插銀行卡
但唔覺得有必要攪中銀櫃員機
走資就可以對付銀行

分化死全家

咪就係，中銀清算罷工員工，登報支持777

仲可以話中銀冇搞事

on9樓主
剩係中銀卡先會去中銀ATM？
凡事要有因果，中銀無搞你你搞佢做乜？

好

呢個po有啲on9
除左on9都唔知點形容樓主

我都係

On撚尻，影哂成個大堂同zoom埋去剩係影住部機你講到一樣咁，atm你拎邊隻牌子茄汁都影到呀，狗鐵影尻到你有冇加料咩

樓主想推人送頭

True
求其一張硬咭都入到
食咗再彈返出來

等緊你呀樓主
做完影相
快啦

傻仔

咪柒啦你包實哂未行到埋atm已經比人逗啦，狗鐵係你正常入閘出閘已經得

佢只係中資 呢個香港咁多中資
咁多中資你唔搞你去搞銀行？
現家中銀過曬你d錢去大陸咩？
你搞佢一部atm機 佢都拎緊d 人既saving 去整返部機
係中資銀行拎錢出黎先係真真正正制裁緊佢地
要做既就叫大家拎走曬d錢
而唔係係到做d冇實際幫助既野

有cam叫人送頭？
小朋友未撳過錢？

不推文

ATM CCTV對準左你
對埋邊個玩完，下一個用唔到
實捉到

此post已完

你老母分化狗

諗清楚啲先講嘢啦

珍藏多年嘅周慧敏閃中閃Yes!Card 終於有用喇

你應該係弱智

借個位

乜仲起熱門

冇人叫你繁忙時間做㗎嘛
搵戶外嘅快閃佢未得囉

好難告的
因為中銀的機器型號最廢
中資製造商份說明書都講明小心易碎
你正常使用唔小心挨住個灰膠框撳掣都可能會自動封機
專買平貨嘅後果

呢位巴打可唔可以借你張咭俾我哋試吓

On9 仔
中銀冇搞過d咩都講得出，你知唔知自己想搶咩政權架，日日剩係識清算國泰、港鐵，大大間中資中銀係到又要驚口講五大訴求、時代革命。之後請客食飯

一定要銀行卡部機先食？求奇一張ID-1卡都食得到啦

船頭驚鬼船尾驚賊，不如返屋企訓覺啦

成條街都係Cam,小心影到你返屋企。咪以為動手時幪面就無事。

中銀無搞我地
做乜我地要搞人

無啦啦樹敵

當原來係中銀個戶口，D ATM會比暴徒整爛晒禁唔到錢出黎洗
正常人會：
A. 怕撚左d暴徒轉錢去其他銀行
B. 唔會向暴徒妥協, 去櫃位排隊拎錢

成本高效益低

你係咪未清楚點解黨鐵比人攪

直接打爛哂支持中國嘅店舖呀
別亂開支線

風險都高

搞atm有撚用

部部都有鏡頭，叫人送死？

中銀機真係好撚慢

樓主真係無改錯名

你係唔係唔清楚點解要搞革命
你而家反黨鐵反黑object定反支那入侵
咁你拆監控燈柱果時有冇出黎屌

咁你搞飽佢
唔知你幾歲，不過搞銀行真係好撚幼稚
用得銀聯都會去中銀拎錢啦，走資好過啦搞埋d小學雞野

唔明點解會有人問ed問題 明明大把方法解決
保持工程師心態ok?

咩事

我到現家都唔明點解會有人會自稱暴徒
明明呢到個個叫既都係手足
仲要咁耐都未入到暴動罪
一日未定罪 一日都唔係暴徒

創意分100 但邊個會咁on9搵自己張卡玩
不過入錢機入票機就....

搞銀行做乜鳩？

樓主又水人做，自己又唔拍片

中銀係支那滲透香港最大工具
冇搞我地

不如你返去訓覺啦，唔好搞革命啦
如果你眼中，中銀係普通商業銀行的話，真係淘寶都變私人企業

現家咪就係問你 中銀做左d咩 你又講唔出
鬼唔知中銀共產黨有份咩
個問題係 人地冇做過一件咩事令香港人覺得俾人出賣
抵制中資 拎曬d錢出黎 已經夠
你破壞左佢個atm機 都係拎緊仲有銀行戶口係入面既人d錢黎整

靠害

咁你打爛哂啲中資商店未呀，你搵咗仔未呀，剩係識推人去死，根本攪atm高風險高成本冇效益，閘機係冇成本捉唔到，佢而家仲冇零件再加狗鐵係直接721 831幫兇同次次遊行都出賣香港人一次

兩樣嘢根本就完全唔同

tapandgo 預付master無名

套用藍屍思考角度佢地真係咁諗野
本質上係自私到仆街既生身, 你搞到佢佢實屌
但同時身體好誠實

咁撚叻你黎做囉
話人分化狗

無人叫你入銀行卡ga ma. 入優惠卡都得架

我反而覺得係佢太飽喎
大家需要掏空佢
自己錢自己揸好合情合理合法啫

搞銀行會影響民生
等於地鐵阻人返工
講堅咪搞銀行

五毛人型豬

現家你出師有名咩？
你話中銀陰d陰d將d錢過曬大陸你就話搞9佢姐
全香港都知中銀共產黨有份啦
個問題係 你做呢d小學雞行為唔會令到佢有咩損害
走資先係真真正正既damage
要打壓佢地都對準d啦好嘛

[black]咪撚再推[/black]

唔好搞住
未走完資呀

地鐵無替代品
但係銀行有喎

冇搞你？64香港人都識禁爆中銀啦

民智倒退呀，你敢唔敢係中銀開抗爭集資戶口，全港一早默認哂中銀係幫支那，發現你地好鐘意請客食飯

現家咪就係叫你撳爆中銀lor
而唔係搞atm機咁L小學機既野
你就真係智商倒退
邊一樣係佢既春袋都唔識分

上面全部話唔好搞atm嘅

大家起底睇下
全部鬼ac
冇回過post

個黎明仲要頭200ac

你又知大部分人冇走？
中聯辦直情大擺物業係香港Tim la
個d先係真真正正共產黨property
又唔見你地去搞?

你就算插張茄汁卡入去 佢最多都係壞card reader
一舊獨立零件黎 要換1分鐘搞掂

好似掉返轉wor ching
推post個d 差唔多全p牌咁滯

Block得

唔好on9 la... 你入ATM d 卡有哂名又盛，你走得甩咩？？

其實你知唔知銀行點做生意
有錢佬唔會因為你整爛左d atm機而撳唔到錢
亦都唔會因為你部atm機搞到冇人擺錢落去
要做既係叫身邊既人一齊走資
連有錢佬都驚銀行唔夠錢先可以做到走資既效果

樓豬

講出黎嗰個都戇鳩
一入卡就知你係邊個啦柒頭

on9

樓主呢條on9
你入卡已經知你邊個啦
有晒records

屌柒你啦，講唔贊成就話鬼ac
出師有名先得架，咁多中資機構唔通你搞哂佢？

支持樓主去做

真

佢真係想推兄弟死

餵中銀機 我令願你用火魔法拋中銀大廈算

戇鳩定文盲呀你
中銀櫃員機有單程票架

你就用下腦啦
你搞佢部atm機係唔會令人覺得唔安全
一間銀行最唔安全係冇曬d錢而唔係邊到部atm壞左

Atm卡有名嫁，一插入去就知邊個

用下個腦啦屌

不推文

櫃員機就算啦 禁錢 專禁中銀機咪算

部部櫃員機上邊都有cam 你唔包到自己成個黑鬼咁 都唔好搞啦

亂你老母呀

我屌你老母呀
P牌推唔郁唔等於冇份推
你個p牌仔係咁係到9up帶風向
今次真係是日風向：搞銀行

ATM card reader 個頭照唔到晶片唔會食你張卡
唔信你倒轉張卡試下隊入去
結果係你吱左係個入卡位度
下一手硬食幫你隊d汁入去

用自己卡咁戇鳩

有冇諗過大把人戶口都冇呀

Iq題，如果中國農業銀行公開捐一大舊比福建佬/黑警散仔協會，你會點抵制撳爆佢？

中銀帶頭請幾多專才，中銀（香港）母公司係中銀，中銀係支那國企

支那銀行年中批幾多超低息貸款比支那地方政府維穩唔撚洗講啦。

得罪講句，今時今日覺到國企發鈔銀行唔搞得，真係唔好再講時代革命改口做時代運動算

乜都驚返屋企訓啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問朝九晚十奴隸(會員#61748)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

是撚但啦咁

各自爬山呀 希望有軍師做

唔喺割唔割問題
而喺咁做對場運動有咩好處?
呢幾日都有教授、外媒話我哋失焦
點解要做D嘢送子彈比對家?

冇人叫你隊銀行卡入去
你鍾意隊張黨鐵車飛入去都得

等等....
究竟宜家係光復香港定光復中國先
中銀批幾多超低貸款比地方政府, 又關唔關我地事?
出師無名, 周圍破壞有乜用?

風向撚

真 成日開埋晒啲無謂支線

勸人轉銀行 轉美金啦
屌你講完 你又唔係你去做
cctv影到正
唯恐天下不亂

係呀係呀
搞到其他市民都對我地有仇恨就贏撚硬

搞左黨鐵先啦
或姐360美心個d
中銀始終無咩藉口整佢，同埋risk太大

IQ題 知唔知咩叫chain reaction?
你撳爆中銀 其他大陸銀行唔會睇住佢死
一定科水俾中銀繼續run
你估中資大行死先定細行死先？
冇人話唔搞得
而唔係呢種有形既破壞
而係要用無形既破壞

林鄭夠日日搞9我啦
唔通佢真係揼柒緊我
佢就係正正用緊無形破壞既表表者

好明顯樓主冇用腦去諗就講出黎啦

用下腦先啦

yes

唔關你事？你估成街支那cctv、ai認人技術係變出黎？唔洗錢自動整出黎

周圍破壞就仲好笑，示威遊行拆馬路圍欄、拆地下磚、封路，係咪運輸處、路政處得罪你？

成日話對準政權大大間國企發鈔銀行擺係到咁都唔夠準呀？依家叫你搞鳩其他銀行咩

求求撞一個中銀戶口，可以無卡存款。

咪撚跣9人啦屌你
有晒CCTV係咪ONLUN9

係，中銀存款機得中銀用戶，仲有班地下錢莊走資狗。

旺角彌敦道一帶有4、5間中銀有存款機，成日俾班走資狗打爆哂，根本唔係俾香港散戶用。

你借張卡俾我玩

Exactly
攪黨鐵都叫有根據, 攪中銀 jm9?

不推

1個月前已經係
佢都幾煩得下人

餓起上黎連紙皮都會食............

黨鐵罪有應得都已經好需要文宣支持，只係因中銀係中資就搞佢好易站唔住腳，中資罷買罷食就夠

咁有好多人大懵, 將狗鐵飛入錯ATM架

咪撚濫用分化狗啦分化狗

拍片自己做示範放上黎先再講

無人叫你用銀行卡架麻
用番狗鐵車飛咪得

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

樓主死全家

我都覺好撚on9 走去做啲無意義既事

朝九晚十奴隸同狗尾狐係警察

入錢機好易GG

唔好入拎錢機...入存款機呀

agreed

我block 左呢奴隸，睇唔到佢講咩手足有講重點嗎？

其實入卡好似唔一定要入銀行先會食入去

連普通咩卡都得

佢食到唔岩既卡就會彈出黎

大家千祈唔好咁做

但係最大對手唔係政府咩

變成同愛國賊同level

如無意外中銀會搵真槍實彈 實q睇實d機
或者搵真槍實彈 黑警睇機
入面有好多真錢，唔同售票機得雞粹散銀
加埋咁多櫃員機加埋有幾十萬
大家小心被狗射

點解你禁弱智

破壞atm 會屈你意圖搶劫

樓主個名

點解要用自己張卡

1張普通電腦智能卡，10元8塊咋

Atm 機係拎黎draw 錢
攞早存係銀行既cashflow
大家應該多d draw 先啱

而且阻人攞錢係擾民 更失民心

結論：樓主唔係鬼就係弱智

咁用邊個張卡
一係你借張卡黎用下啦

樓主唔係話求其入張卡落去，等佢嘔出嚟都得呀，咩事要入埋錢

入錯卡唔得？入錯茄汁m記卡

係咪cls叫人搞atm

用下腦， 一係你入嗰張卡唔係你

咁下一手拎錢點算？
張卡硬食茄汁？

弱智撚

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

講事實